是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊肉呢

今日食蜆

正呀

咁豐富既